[TG] 吹水狼GRP

新起吹水狼GRP上線了~ 暫時得幾個人...等緊你加入....希望遲下可以玩到15人狼...ADD多D人入黎玩狼先....... 未來....或者會有聚掛....

希望入黎都係認認真真玩...玩狼嘅就入黎啦